比聖誕更麻煩,就係好快新年

絲打們出pool未呀?